台灣PTT一直有關注事件

台灣果邊都跟得好貼 好多POST
連警狗個樣都PO埋

推 pointer258: 推 垃圾港警 支那雜糅 114.26.8.109 08/31 23:08
推 c928lily: 香港加油>< 101.12.41.194 08/31 23:09
推 rayxg: 推 61.223.231.133 08/31 23:09
→ tetsu0401: 垃圾支那狗 110.26.36.214 08/31 23:10
推 CiangCiang06: 高調 118.167.73.237 08/31 23:11
推 jkspike: 推 61.70.97.31 08/31 23:11
推 MxRRxR: 香港加油180.204.224.100 08/31 23:12
推 luten: 推 61.224.140.59 08/31 23:12
推 popolol: 香港加油 27.247.196.103 08/31 23:12
推 eiki5566: 推 220.142.69.167 08/31 23:12
推 iamgungod: 支那吃屎

推